<緊急失物> 文化中心外比狗追的13歲手足快入

手足tg講低裏面有啲乜嘢 銀包咩牌子
裏面有咩証 大約幾多錢現金

你個袋可以自行返去攞。放好咗係安全地方

你銀包係我身上 有曬所有身分證明文件

下次小心 銀包分開袋 狗執咗就冇咁好彩

唔好屌我我已經擺晒去失物谷 可能谷主忙得滯 冇覆

謝絕白撞
光復香港 時代革命

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

自推10連

13歲咋 多謝你呀

push

幫推

快啲拎翻你啲證件呀

推

成個背囊唔見咗一定嚇死
下次證件 gear 分開放呀死仔

光復香港

時代革命

緊急置頂

推到物主tg我

幫推
十三步應該無覆無慮

好人一生平安

Pish

721 831 101

推呀

細路 小心啲

Fight for freedom

Stand with Hong Kong

1/10

2/10

港鐵用心為你計劃送中

3/10

4/10

5/10

6/10

快回

7/10

8/10

9/10

10/10

十三歲

推

好人有好報

Tui

7/10 滿城硝煙

Push

8/10 反抗

13歲

9/10 do something

唔好意思手殘㩒錯負皮，幫推

你推完都拎唔到綠卡振中狗乸

pish

快入 <失物尋人> 你成個背囊跌咗落地下

同一個樓主?

更正: 17歲

推。

推到手足見到

幫手推

我識樓主 一齊開帖

Tuiiii

13歲
班popo平均都33啦

pushhh

17 sor

好人一世平安

不分化不割𥱊 港鐵職員計錯
係17歲

我幫你推
多謝每位手足

文化中心 第一頁有相
成個袋唔見 應該要㩒入黎睇

612 721 811 831 101
新屋嶺

1

13歲
推呀

推，有愛

pish 希望快啲搵到失主

Push!

正評置頂

推
樓主一世平安

P牌推到物主認領
13歲

幫我推張backpack圖

加大力度推

幫下手足呀 俾啲便衣狗追

死仆街便衣狗

推到物主tg

文化中心便衣狗啊

推推

13歲可能冇AC睇唔到個TG link

pushhhhhh

手足 唔使驚啊 啲嘢比樓豬同你keep 住

鄭同學

咁唔小心正一衰仔包黎

更正咗16-17
不過當時文化中心俾幾隻便衣追
係得佢地
希望睇到topic會入黎

好心up

手足見字請入 文化中心 便衣狗

學嘢 必要時脱殼

p牌照推

P

推！！！

物主已經揾咗我 唔該大家

推弟弟快啲出現

快推

Push2

Push3

Push4

Push5

Push6

揾到啦唔該

pp

Push7

小心呀手足

Ok

樓豬好人一生平安

樓豬一生平安

tui

加油

推
呀仔小心安全 下次帶個腰包放重要野

gogogogogogogogo🥺

小心俾人話偷嘢

失主先叫人取袋, confirm 係咪真先. 取袋無事, 可以相約交收銀包. 感謝樓主.

比議員啦, 就咁first aid都無咩說服力大把狗都係first aid~

好人一世平安

13 歲下次小心d啊

拉

推比更多人見到 可以停推

寶寶快啲睇到

太好了！

多謝FA

揾到啦🤗

自取 不會面交 有心

想要咩圖fc

由個帖沉啦 揾翻就